關於輕鐵cctv問題屯元天手足請入

有無手足留意到輕鐵最後個道門外既右上角多左個cctv？
Ps.可能講得1999

裝左幾個月
831